秒回 入嚟啦你

傾吓計啦屌你

可唔可以中出你

我唔係女
不如我中出你

點解可以咁得閒秒回

因為真係好撚得閑
問我野啦

有咩好問

你已經問咗第一條問題
多謝師兄

都好 上黎我屋企

好撚基
唔使返工咩你

我睇到乜撚野

唔使 你要啊？

join？

讀緊書呀
聽日放假

我都讀緊書

Join the gay club?

妖 唔好咁easy得唔得

你幾大呀

讀乜？

有得俾你easy都唔得

有冇試過撞鬼

有次好撚恐怖
屋企個鍵盤係咁響
好似有人打字咁
明明訓晒覺個喎屋企人
嚇到我唔敢出去
嘟嘟第二朝聽朝

唔講 講咗俾你笑鳩我

一講就自爆

00後都無所謂喎
傾計啫

屎片

你讀啲野咁特別架

屌你

讀唔成書先讀
可悲可悲

lm

Hello

我真係讀屎片
成績差到仆街

hihihi

Hello爺爺

有冇搵開我做gym

我驚你屌我屎眼

師傳我好溫柔 仲會獎你聞我袋底

想搵ptgf 去邊好

咪同我爭

我冇搵開喎
叫雞啦
癡線幾千蚊1q

施主要唔要我幫手

好香

冇啦好耐之前
我好鍾意林正英系列

ft啱唔啱

癡線佬

咩係ft
真係唔知

full time

岩呀 但我利申A380 ga wo 不過我都好專一

屌
睇錯左
林以諾
真係唔太識
Sorry

成班gay佬
正呀屌

喂屌
Sorry
唔好怪我
真係屎片

唔好搞事呀屌你

唔關事 根本好少人會咁叫

見到你個名
係咁F F
正呀

呢到有無大波姐姐呀

岩呀 咁我叫你做bbg la😙😙😜

又幾好人喎你

死開啊屌你

今晚大戰300回合先😍😍

你都唔肯俾我中出

收皮啦

至多我溫柔啲啦

入黎呀

俾我做1啦

巴打做咩咁無大志
喺都做將軍啊

大蝸牛每個鐘行1米，
小蝸牛每個鐘行0.1米，
佢地係路軌上面行。
因為大蝸牛體積太大，好容易係上面跌落黎，機率係0.5，而小蝸牛就唔會。
如果大蝸牛跌左落黎，就要係起點從新出發。
請問，邊隻會首先行完10米，到達終點呢？

快點秒我

正呀 可以叫埋胡師傅教我地做Gym